[留學][PG] 有無歐洲讀master嘅巴打

有無巴打去左歐洲讀master入黎share邊到讀同讀成點
今年三大last year 讀Computer Science 好想去ETH讀Data Science Master..依家second up尾 有無機

我都係三大讀CS, 而家係uk 讀緊business school pg, 外國無second up 好難有offer

三大文科grad 之後考gmat去咗HEC Paris

留名學嘢，都係想去歐洲讀master
不過係文科 儲緊錢
想知去一年洗費連學費要幾多？(例如倫敦)
奬學金用唔容易拿到？
或者有冇咩方法可以係當地賺錢？

樓主其實講歐陸
你去英國出去大把source

係葡萄牙讀緊medical physics

可唔可以分享多啲

報喇今日

好呀 報名費好平姐

方唔方便講埋讀咩科

多謝提醒
巴打好有愛
瑞典 荷蘭 d大學點睇？

讀成點呀巴打 有無咩感想

University of Amsterdam Cultural Analysis

咁多人去東歐北歐

報HEC,GMAT幾高分

啱啱打唔到中文 我係想報cultural analysis
Grad左幾年想讀返書 有冇巴打係荷蘭讀過書

有個普通master(MSc)，冇credit/distinction
去外國讀doctor有冇可能？

諗清楚自己為咩讀落去先好

想讀下law, engineering都ok
想要個doctor degree增值

叫價能力好低

儲返d錢 買個國力冇咁煩

多謝巴打 你d意見好有用
我應該會報埋KTH
我唔報US係因為我好唔鍾意美國

CS 競爭都應該幾大下
利申 唔識，不過讀緊ETH MSc mech eng

應該喺

好羨慕 係唔係好chur?

見仁見智
你想chur 可以玩好多project
我就唔喺幾chur 得起
環境好supportive，professor 好，好多嘢學

始終要留喺法國做嘢法文要講得好
我得A2/B1程度
第二年返咗亞洲讀

>=700都夠啦 有人唔過都入到
收生講求diversity政策下 香港少人報有著數

荷蘭係咪pg都係一定要讀返pg果科

而家讀緊間u成個大學bachelor+master 5個香港人

HEC 之前睇過學費好似好貴
想讀關於project management
有無咩推介 之前上網search 過都搵唔到

德國engine 讀到上PhD 係咪半隻腳移左民
PhD grad 留番uni 做research 定去做industry

Kth,lund ,Uppsala 都值得報

TG傾

HEC MsC in finance 要廿萬 仲要2:1 利申：HKU 2:2
應該報咩

想報econ master, 有冇巴打係歐洲讀緊
原本想去英美 但睇到個價錢就不了
同埋聽講 歐陸empirical d係咪真？

中國人都少先難得 (不過少極都應該有100人, 我諗 )

可以諗傳統programme grande école
讀1年->(1年optinonal gap yr)->讀第2年
第一年finance course有B/有IBD intern,第2年可揀major finance, 同MSc in Finance人一齊上堂(校內待遇一樣)
學費呢其實有bno有得傾

ETH 洗唔洗德文certificate

No

University of Sheffield International College

我想讀果科好似冇premaster
巴打邊個city

多唔多香港人

佢地點睇香港人

容唔容易同啲同學融合？

呢條路係Master Grande Ecole？ 入學條件係咩？d兩年programme多唔多人報？

如果我考左GMAT就唔需要PAT (Pass-World)? GMAT minimum requirement 650 實際上幾多先穩入？ 因為我GPA唔掂，想用GMAT去compensate

巴打介唔介意講下係咪好難入，你undergrad profile 如何 (gpa, hons, work exp, award 之類）？
想去ETH 但係驚自己profile 太差
利申 三大 mech 就grad

同問
巴打方唔方便講

哇 多謝巴打意見
我睇下荷蘭有無啱讀先

係德國讀緊Master，環境好，免學費，用英文教，大陸人就有嘅，不過唔算好多

搵工上如果唔識德文就會比較難，建議讀嘅時候都學下

如果我考左GMAT就唔需要PAT (Pass-World)? GMAT minimum requirement 650 實際上幾多先穩入？ 因為我GPA唔掂，想用GMAT去compensate[/quote]

1. 係,即係master grande ecole, 每年平均1個香港人, 1屆380個外國學生(10%大陸,10%印度,其他歐洲為主). 條件同其他hec master差唔多 (gmat平均715分)
2. 唔清楚點報PAT, 但PAT無hec/escp/essec, 我地hku grad就去上述3大biz school好過
3. 考完gmat->可直接報hec或經sai報hec/escp(聽人講直接報易入d, 但我只有報sai )
4. 其實biz school睇整體profile, gmat700變780未必幫到你好多, 2:2可能要eca拉番

係德國工作機會多唔多?

1. 係,即係master grande ecole, 每年平均1個香港人, 1屆380個外國學生(10%大陸,10%印度,其他歐洲為主). 條件同其他hec master差唔多 (gmat平均715分)
2. 唔清楚點報PAT, 但PAT無hec/escp/essec, 我地hku grad就去上述3大biz school好過
3. 考完gmat->可直接報hec或經sai報hec/escp(聽人講直接報易入d, 但我只有報sai )
4. 其實biz school睇整體profile, gmat700變780未必幫到你好多, 2:2可能要eca拉番[/quote]
唔該晒巴打 你而家係法國讀緊？

荷蘭去其他歐盟國家其實都好方便

文科 london讀緊 一年budget 400k
獎學金有，但可以話好少好少
英國多學店

第二年有double degree揀, 我返咗亞洲讀
始終有西嘅先容易喺歐美搵到好工

呢兩日無check post
hku first hon 不過無爆4
無咩work exp 不過有d scholarship 咁
profile 麻麻
最緊要試呀
ETH 學費低，生活費豐儉由人
應該都自爆咗

我原本都有諗係咪報下個sem報eth試吓, 如果而家呢到讀得唔滿意就轉
不過要recommendation letter都係算

係, 除咗GRE subject test同transcript乜都唔使

first hon
我應該無乜機 唉科大d common core搞到爛曬grade
不過我會搏下 多謝巴打

Recommendation letter 其實好易攞
我有科攞A但係成個sem無上過堂
我send email 同prof講我之前成日落堂搵佢問嘢 記唔記得我
佢覆我話佢記得我係邊個
之後就攞左封letter

同埋搵d大粒d嘅prof會convincing d
如果真係搵唔到 可以問身邊有無朋友屋企人開公司 或者有無咩勁嘅tittle寫都ok

等陣人地寫封hea 到爆嘅信你死得仲慘

唔會呀 佢會叫你去meeting 你meeting果陣吹多幾嘴 feel到佢係nice就ok
唔會特登玩9你嘅

有無巴打係德國讀緊master

問題我已經係歐洲, 仲拎乜

ahh 睇錯左 仲打咁多嘢

good luck
話唔定下年見到你

想問各位係歐洲讀master既巴打chur唔Chur?

荷蘭德國都好chur

我speed top up final year 估計second up
Grad 左想出國留學一年 主要想獨立下 見識下
同學好英文 或者更好 學多一種語言
想問問除左master 有無啲主打英文 或者cultural exchange 既program ?

會唔會想返hk ha 做

會唔會返香港做

巴打你first 但無爆4係 3.8x-3.9x/4.3?
我CGA ~3.0/4.3 以 ETH 標準係咪太差 科大d grade 真係幾爛所以我咁都肯定有2:1 (唔講太多費事自爆)
我而家希望下年有好既grad job offer 稔住做一兩年野儲下錢先去好似好d
你仲有無報其他master program? 讀ME 唔考慮德國 TU9 個幾間 (TUM, RWTH, KIT, TUB..)? 照計你ETH 都入到呢幾間唔會唔收你，而係德國畢業揾工應該易過瑞士好多，maschinenbau 仲有加成
thx 唔介意既話可唔可以留個contact 詳談

識人UST GPA 3.4X 定 3.5X 依家係ETH讀 MSc Physics